求打救!!點樣將google買番黎D書放入kobo e-reader

想問下咁多位大大點樣可以將google買番黎D書放入kobo e-reader?試過用Adobe Digital Editions將佢d ACSM檔轉格式,但放到入kobo入面又話有REM開唔到黎睇
科技白癡求打救